Установка:

- создайте свой .env
- создайте свой Homestead.yaml (php vendor/bin/homestead make)
- php artian key:generate
- composer install
- npm i
- vagrant up
- php artisan migrate --seed

описание:

- главная страница со списком сотрудников - сделана, без выделения активного бойца
- 3 кнопки - ничего не делают 
- поиск - фильтр по полями имени и фамилии
- модальное окно - не реализовано
- адаптивка - не доделана
- изменеие ширины столбцов - не раелизовано
- сортировка - по клику на заголовок, в одну сторону, без учета юникода
- схема бд - без претензий на идеал, есть пара непроверенных моментов
- фото - просто ссылка)
- никакой авторизации
- cors middleware был добавлен из-за отказавшегося работать нормально laravel mix, vue были сделаны в отдельном проекте и внедрены сюда
- нет редактирования и сохранения, нет валидации и обработки возможных ошибок
- нет phpDoc